[I/A] World Flipper 彈射世界 (154) cybaba盛世永垂不朽

lm

踢隊唔使課金5星喎，都砌唔到？

無裝

多口問多句，宇宙盤係乜鳩嚟？

之前協力活動送既裝，紫色頸鍊，跟據隊屬性數加技傷

係冇隊友

果條唔是鍊咩

我估佢係講緊呢個

ai弱撚智，BREAK緊都可以miss宗四郎

光彩の摩天楼開催中留名

無完過 eye ball

想問下最近有無派過石?

通常都係要打任先送

而家協力都送左幾百石

600石+一堆水+武+料，好佛

咁再等下先

#1冇改 仲摩天樓緊 hea到

勁想瘋狂刷

打咗十個鐘，全部㩒鐘仔永動機

仲有摩天樓

六抽中水魔女

但係想要木或者阿頓

dllm

喂 課唔到啊
課8591中撚左伏啊

y

1001

個密碼唔啱 入唔到

我抽左兩隻水魔

分身5抽爆死

水屬點砌 我好似冇乜隊員

唔識砌 隻水魔

單隊長配5957算啦
雙隊長又冇血 回又多到on99

或者配冰咒龍算啦

我得咁 sb唔夠

冰咒/兔仔/自己應該都得

不過兔仔點都係光魔勁

雙隊長大大力 不過要補返武裝防毒防廢同貼紙

我想課金啊屌點解要搞鳩我

入錯post

10萬都冇了

日本仔唔用Twitter

我想課金啊

pad有咩課 好耐無留意

新木 水魔女
我諗住pad課少少 wf課少少咁架

wf有咩值得抽粉毛?

即刻科勞左wf twitter
而家99888 followers
快 仲差112個就夠十萬 會有新活動

粉毛抽左喇 梗係課完每日單抽

每日單抽從來無試過中5星

重複五星試過幾次

我好撚非

啲人一晚刷晒白虎靜撚晒

仲未刷完⋯⋯⋯

今晚激戰白虎嫩穴

鬆撚曬

搵埋平平一齊插
三莖同穴

仲課唔課8591好我想抽啊

課佢老母啦

中撚左伏 張卡入唔撚到 壓住左我1 pack

打比山本

屌佢屎忽

30石加必中7星pack 爆死

17抽 得水魔女

今日特別黑仔

入錯POSTX2

歡迎光臨

用淘寶買

Ac都畀人ban埋

我次次都係淘的

親，要唔要多啲奶

但tb真係平過其他

信用卡課
cut單緊係平

其實有時懷疑係咪黑卡

淘寶 仲要特別平 應該都係

又中多隻水魔女廿二抽喇屌

我都係兩隻

收手喇 課左3PACK 唔中阿頓 中左3水魔女 1隻木

屌你 有木

雖然用基友就夠

阿頓你掛出黎 我用勇者算囉

係咪可以武裝化隻水魔女

你有三隻咪進

兩隻可以自loop

你有冇冰咒龍

有

自己放兩隻係嚴重唔夠SB

掛出黎撚下

掛左

我覺得水魔女好玩過木魔女好多

點
插白虎未

有冇位

自私打緊

入左街場 炒下車先

正身連分身20抽炒哂

我見平平都自私打緊

唔係 你咩GAME先

20抽咁少而且今次兩隻四星係大獎

sad

開街場掛機

same

150石單抽爆死，棄驚

打街場出杖 開心仔

禁公仔入左巴打場

繼續玩五奶陣遺禍人間

好過d人鳩砌+自私奶

坦白講 有人帶5奶仲好過又廢又奶唔起
然後磨3,4分鐘先炒

請問依家仲有咩vpn過到

加拿大ser的確好順

踢未 心很累

冇人踢了

想問下有冇之前組隊音樂remix古典嘅bgm
想聽返但搵唔到

thx

真係好撚好聽

啱呀

究竟水毒幾時先出頭，玩咗幾場火超都係最低輸出，1000K都無，係度累人累物，除咗打啲石仔真係好快打爆之外無樣好

浮遊pf 真係把撚
浮到d buff 無撚晒先黎彈

毒真係好雞 固定傷幾千就咁hi 一下都已經有

都係連擊勁

啲希石真係好撚煩 仲差隻水赫拉

去到依一刻都唔肯開放好友上限
想點樣

有冇人有性趣怒插白虎馬拉松

今晚一齊開到凌晨， btw五奶陣

我都砌左隊雙奶陣

插

5奶+雙奶你地一場打算等幾耐

我6奶

咁連SS評價都未必有，無保底紫幣

7秒

檢舉外掛

我都係雙奶磨可唔可以john

可以點砌咁樣就有啲輸出嘅

見人可憐劍宗4 放頭輸出好撚高唔知係咪手動玩

咁

Mana棒棒呢

1, 3 枝武

毒瘤隊

聖母隊

禁咗成日鐘仔
好想踢罐

我得水舞

冇水舞等聽日踢風超算

係

踢啦好嗎
可能SLER等左好耐

我都想踢

我開場 3人成團

443879

入

出現了 111

sler長期mon po

開FD場算 反正狂炒車

成功率有5成 唔錯的

有冇白虎速成隊？
利申，風屬冇5星

come sler開咗場

15秒

頂，冇死皇書
聽日pick up刷

玩其他驚 夜啲先

砌隊攻buff火耐減9c工具人

I AM BLACK
踢嗎

274818

要執了

踢未

齊人未

Sler

開

開左fd

好似唔喺度

執得

召喚平平

準備刷風超了

gun

自私分身秒隊刷

隻驚要有三個ac先可以打協力

要秒就最好自備分身，普通打就隨便啦

手動秒自備分身都幾痛苦

我全部秒隊都係full auto

有冇風超低配踢罐隊我自己有兩個號，搵多位就可以了

叢雲 貓頭 鬼頭
火彈 摩天樓 蘑菇
雷鎚 50書 風書

係喎 有摩天樓 gun到

cy baba送啲角勁實用，勁過唔少課金5星

勁撚痛 但係雷鎚有咩用

2打手隊 另一隊入麻痺+降火耐+攻buff

火龍壽終正寢
已被取代

菇好咩

如果兩隊打手都有火龍其實可以代菇試下，高攻隱定好多

定身用，最平係佢

498346
風超 無限體
可sup可打手

仲有冇得john

菇唔係應該用火龍女咩 搭九尾點9c

見冇人 走左去玩動物之森

花火叢雲9c pf求期都打死佢

火彈啫係花火？
貓頭係風嗰隻？

火彈係4星雙槍

都分幾鐘 其實ok 街場都係咁

pf隊貴好多

我冇火狼
火超武得把槍

洗鬼分幾鐘 十幾秒ok

同e巴同歌玩過 兩工具都勉強20秒內

完全冇刷過火超武
工具人可以點砌 冇雷狐

叢雲火彈無雷狐唔洗諗

Pf工具塞哂火減同攻buff就得

一係組打手part

本身有叢雲火彈隊
pf工具應該可以砌到

街場 你想點

火pf 9c會直接殺哂d卒 唔麻都唔ok

但係麻會穩少少

街場有d人鳩屎d 三分鐘都唔完

砌完工具人 想試下
有冇人john

我打手 應該3u唔放菇好啲

3u菇我估係唔夠力

龍女未升

打手我係跟nga咁砌 不過我隊工具人係for 火pf

50書係邊本？
同埋叢雲係咪要升爆？

未打過超風冇死王書

噓書/戰國策 #1有
要升爆

咁我都係打本死王書返黎算

叢雲食唔食石升好？

風超冇宗次郎應該點砌

風超都唔使宗四郎

雷超

都係唔使宗四郎

廿秒隊好似係咁

冇左下應該搵咩取代

用第二隊

光彈隊係咁

好 thx

3 奶唔死就得

無人打？

我ok

長期-1

食埋飯先 我無限體

有冇鐘仔風超隊參考下
踢罐之前禁住鐘仔先

花火頭 其他是但火屬

花火PF都得？我痴街場先

回家了 今日你哋打咩

5個ac超風畢業了

..

單機友 成個po畀佢搞彎晒

協力不求人

做我分身吧

除非你是我 才可與我常在

暗武應該換邊把先

汝即吾 吾即汝

三把都辣殺 唔洗換住

有絆槍就暴食槍

好哲學嘅問題
如果我瑜伽曲身含撚 我係含緊邊個

不如直接幫我含

踢未 風超

我工具人

而家唔使火龍都踢到
你仲未有火彈?

冇

仲唔抽?

原來有 點砌隊

劍精 貓頭 鬼頭
火彈 摩天 火龍女
鍊 50技書 風書

我已經唔係50書 係60書

屌 突多左又唔使死

玩緊糞GAME

火龍女定到身開火彈技？

應該係掛 未用過

踢隊手操定auto.

入場TAP一下應該得
利申未用過

有佢掛算

人呢

晨早流流

係到

129673

畀人背叛嘅感覺

你唔係信呢到會同時有多過2個人ONLINE呀

買多部手機單機算

腳踏實地㩒鐘

已經訂左se2

差你

我都諗住 咁就3開

差e巴個ac

e巴 花火 復活的巨頭

改易定難

冇繼承下直接DEL APPS

唔會拎得返的

問cy baba拎 有心實拎得返

佢咪會一直問你拎PASSWORD証明係本人
但我都冇SET

改易
50/ 60級都會跌裝了

4月22暫時冇得打崩
唔知係咪30先開返

有password就唔洗問佢啦

參考pad經驗 有id 有Google play/Apple store消費紀錄應該係拎得返

9HO好易拎
但CY真係ON99的

是日劣午餐

好想踢風超

大家樂

屌你老母咪撚亂屈
打撚死你

難聽過粗口 屌你老母臭閪

美心

( Show Blocked User - Elysion )

on99

我都有諗過但咁少電

你出街睇咸片咩

極度懷疑wf捱唔捱到2個鐘

WF已經好唔食電

你一定未玩過神驚LAST IDEA

1821mAh

乳落BOBO係又LIKE唔係又LIKE

愛你咪like

你而家仲係停緊課?

係 成日都網上教學

有人踢未

睇住乳都官睇上堂

死得啦

所以開完個上堂app之後 就去睇av

你仲好講

踢咩

小心冇熄咪

風超啊

用咩隊

我好有經驗的

我簽到之後就會quit call

火彈

用咩隊跟你地

佢落堂會再點多次名 on99

配置 i mean

我果啲唔會理 得一科會點名

咁好

大家好 WF世界第一。，好撚好玩，琴日一場跌三個箱兩把武

412675
試力水

做乜走場陰鳩我

061213

香港未來既棟樑

我早開左

棟樑你回家未

火龍女唔會企定定架喎

我用平時踢開果隊試下

我放光狐

三打手定兩打一sup好

225985

洗唔洗gun你

火龍女會飄走 用冰魔女 火鼠 光狐是但一隻

咁我用冰魔女

019341

144158

會唔會打手要一樣
同火龍有delay

係 佢用摩天

洗唔洗禁mon

入場tap一下囉

ok

點解個9c咁lag

用pf=正解

冇人跟到啊

117634

一係你黎 sler有 原來

花火叢雲9c火減都跟唔到？

一個有絆槍已經夠

wf兩日無清體

都無嘢打風超之前又一早畢咗業

sler係咪bot黎113

佢又係度?

sler冇連登ac好慘

唔打住

手動仲高lv過人地bot 毅力

pf mon都唔洗篤 又贏一場

其實係咪無可能9000戰

打多啲換珠

我係打黎做任

無
齊晒絆劍槍都唔得

賣號未 100收

你遲左

之前抗疫價50

送個ac比我

no id no pw

死皇書係咪突3就ok?

滿突啦

Anyone kick?

呢隊咩黎

見到個金頭就知唔簡單

最後係咪用呢隊入場

即刻走撚左 冇打到

可能人地轉緊隊

有人carry我風超未 未跌過武

竟然見你已經係咁打

好high針 呢兩日場場都五奶一場三四分鐘㩒咗應該二百幾場鐘仔，除咗個風斧一把未有不死書同刀都滿鳥WF世界第一

睇運
雷超就跌得多

打囉

我日日玩十幾個鐘，復活了

把斧暫時無用

Ching不如我砌返上面風超嗰隊同你試下踢，我有兩個account試下踢唔踢到

我砌隊冇火狼嘅pf先

掂撚曬啦 暗超火超一件都未有，有冇邊件必刷？

暗超all shit /暴食槍
火超拳槍

暗超全垃圾？

花火 叢雲 拳
自由彈 男豬
剛盾劍 火龍女 火龍杖

應該 夠做了

剛盾劍未升 書記得唔得

全部都指定要六暗 唔識砌

槍同杖優先d

本書感覺無乜用

暴食槍開場送20秒貫 玩絆槍/暗直攻

杖可能以後有用 依家無法子砌到開場半血6暗

仲有乜角

火龍 書記 火鼠都得掛

暗得一隻大波妹五星啫係唔使刷了

117184

gun唔到 無火拳

我都未滿突

等我一陣。 無五星光有冇邊隻可以替？

入男豬仲裝乜書

大號跟到呢個陣，先頭鐘仔跌咗火拳，可以玩到，細號就唔得

入多d火耐減cc

屌你 果本咩書黎

我2m換火巫啦一係

2號用廢龍杖啦

3號應該用光炮掛

不過斷估應該未夠秒

細號

215930

大號跟到。細號工具人得唔得

全加攻技同減火耐應該夠力

450533

砌緊

工具人
1M轉3星火鍊金更佳

工具人咁樣得唔得，定係要鬼頭貓頭鷹
？

ok 等等

202356

火巫無練。無曬石仔，有冇其他替代，

202356
Cum

冇平平枝絆槍唔會夠力

我未上車喎

絆槍list： e巴 盲西 歌

我啲十字石唔夠

咁我淨入大號啦不如

409010

試下先算

+ sler

-1

入唔到

時間耐到解散左喇屌你

082549

入黎啊喂
082549

試幾場就算 有野做

打街狗算

完？

等你唔到 解散都未入到黎

我升緊人，原來頭先五星光超多野未升，家陣絆咗

平平走左了

平平brain dead

咁我繼續用五奶㩒返鐘仔吧

抽爆 差隻可憐同新角

快啲抽插埋我

3/5 風奶凸爆 15/16

雷超都畢咗業，先出風up，too late

我差一把拳/ 棍

仲要15秒隊完全唔使佢啲up角

拎黎儲啫

我差六件

得新4星上得枱面

暗屬角而家垃圾配合唔到d 武 全暗隊好難勁

無石抽

想玩24/7棍 諗80下都難

好似光廢咁三個都暗隊都ok
有一條友識補血已經好難80 睇下之後光超會點

成日拎大波踢上級都屌出聲

下下比人回我

食全餐

人地一場出兩把武喎

正是小弟

有無場

無

而家有
因為我來了

風超岩岩刷完本書 下個換咩好

刀仔

下一個 就是你了

死皇斧同槍好唔好用？少用既話我唔chur住，換多本死皇書算啦

另外白虎超3把武都有用？

死皇斧 唔識用
菜刀 一般勁

白虎
錫杖=上位版虎王斧
棍=用途暫時有限
拳=雷pf 唔識砌/雷5星隻拳王用

4凸風書=踢隊基本

回家未

DEL左我未

100lv 渣

跌左2次死書滿突 終於跟到踼隊

喔咩嗲多

但隻驚冇人玩了

4月尾運営終了

竟然仲未del 4sir我前幾日終於del咗佢了

無崩打真係終了

一早DEL7左佢

收到風
COVID19原因
就汁

係武漢肺炎

散播假消息，拉

臨汁前回一回家

雷超只hit一日

護肝幾好

想問下火超冇舞女 暗大叔
應該點經快啲 成日磨5 6分鐘
好似好慢咁

貼倉seesee

火超相對真係磨好耐 快果d 場都要2 分幾3 分
應該水角太廢

未有水超武係咁

水隊有水毒 贏曬

抽唔到
輸了

試下咁，用魷魚武

多謝 試下先
不過武器邊個用邊把

應該無分別，兩把魷魚武同水崩壞槍都係全體

不死王金幣滿左又冇野換
會自動賣, 點解唔係轉通用金幣

自動賣?

會自動轉mana

轉通用金幣咁d人刷死一個

原來會滿㗎咩

9999上限

以為會9999+

唔係轉經驗值都ok

以前火超賣唔少

暗超隊點砌 光彈隊長

this*1

冇2m

屌 原來1u都冇

this*2

珠跟武器

都係珠跟武？

呢個我1 2都係用光龍弓珠

nga版
1號光龍弓
2號光龍盾

珠跟武

1.1.1.1復活了 入到驚

太遲鳥

爽

有冇人踢暗超

想再問下 用咩珠

試下全部入魷魚直擊珠？

參考用
我隊水直擊 隻水兵浮貫 幾fit玩直擊+刷combo

有心唔怕遲 快啲send email俾baba

佢無水隊唯一核心 水舞女

貴到 點gun

任井架喎

井都井火狼先

死開啦 冇錢啊

火狼我都係井返黎
之後即刻抽到上100

你唔井係唔會中
因果黎

我都係覺得L字好撚難轉
打完一次列界可以收皮
攰

Gun唔到1m2m都冇 同埋仲未有絆槍

水毒世界第一

天狗好正

Who

我暗超一把武都未打過

新風4星女(唔係忍者

雙倍都唔打

砌緊隊

咁樣行不行

咪玩啦師父
個隊for 50秒架啫

呢隊無奶死鳩硬 放隻四星光盾三星光奶 入多隻奶磨啦

就係50秒隊

放棄啦

btw 個隊原理係 一邊8c殺一隻 down 然後一個人殺第二隻

你砌到齊buff又8c唔down殺到一隻王既咪跟到

又話平民嘅屌

一邊唔洗5星 一邊一隻光盾 仲想典

有無50秒隊

自己協

宜家日日開驚都係清體幾時先再有新嘢一齊打

明明就你地唔肯打

畢曬業

有咩打

照打暗啦 未做哂任

差d 唔記得把劍

有冇人踢八歧，火隊已經得

點踢

手動

唔係 你掛隻森之番人做乜
我想玩水魔女啊

打杯

屌

55秒完場算唔算踢

唔算

auto就得 我塞兩隊火隊，琴日街場另一隊有暗叔開場9C 已經可以完場

通巴終於回家了

回左好耐

真咩

都3，4日了 好似

今日第150登入 老屎忽

唔記得佢咩驚名

小弟141

渣ga

神聖嘅數字

147

258

半個月冇登入 入去望下一粒石都冇送過

你唔登入唔送的

wf要keep住打協先有石的

同埋佢送石好撚抵死 好似7定14日唔拎就會自動del

半個月無登入乜都無係正常

長知識了 我新手

上次直接派好似係1/4

應該下次派係1/5黃賓周

有無黃賓周限角

開ser個陣玩左一陣 依家想番黎玩番,仲有無人玩緊
同埋依家有無高野麻里佳抽

仲有無人玩緊呢個問題真係好高深
等我諗諗點樣答你

大把人玩緊
不過同時玩既人最多只有兩個

正解
負一體驗奏魂曲

有 新暗5星好似係

好

等抽新角

pick up太良心，刷幾日就畢曬業

呃人 都冇人打

依家開鐘call人10秒內full

又有改善更新，佛心cy

有pick up 清體㩒下鐘都畢到業

有咩新野，唔想刷超暗，見到你地個個話垃圾，超火又唔想玩，有排磨

依家pick up暗，當打定先囉，投資將來

有冇場

hea住㩒下鐘算火超又跌咗支杖，靠住咁樣跌下跌下火拳都三突了

大家準備好刷首抽未

what

白貓

抽pad啦

唔識玩 宜家淨係登入

免費100抽

又有了?

wf幾時都有

送600石已經偷笑

幾時開

27號

wf開ser加埋有無送左100抽

計埋挖關免費石就有

多到唔記得
佛到唔識講

點會無100抽，我有ac無抽過成3萬石

剩係派石 唔計登入同關卡呢

你自己統計扣返不過唔知有無記錄

睇書計唔計

畢曬業，儲絆證換絆槍先

出過週邊咩

勇者

想買

幾得意其實

但點解完全冇消息話出

可能要用vpn 先俾買
驚太多人買

抽到風大奶奶
好似有得重新砌下風隊

風劍 飛蛾齊左未

全部都無 頭先試左場仲細力過之前果隊

邊位巴打

係咪台灣人

重開ac 序章仲好玩d

唔係 好似係通渠水洗頭

竟然係咁

街場都撞到

Wf世界好細

好佛 baba安排我哋街場都撞到同路人

之前街場撞到 歌
記得係巴打黎

我都撞過仲要本身有加佢

WF活躍人數有無十萬

保守估計得5000(真心

咁又太誇

冇人禁我鐘仔
有冇人磨暗超

其實唔誇 Twitter 風氣好差 又少人comment followers 又不停跌

究竟cybaba唔nerf風連擊
今年world flipper 會係幾多歲？

應該做左日本第一

咁都撞到已經無心機刷了，玩緊動森

動森棄咗了

係得動森呢d一線game先有資格同我地WF鬥

動森懶得玩了 死守wf

動森無得同wf鬥

毒撚冇朋友？

朋友們唔買switch個個玩pc

各位早晨，又係時候㩒鐘仔啦喂

pad送個100抽

wf世界第一

pad送個100抽

ON撚9

唔知以為返左去2012

抽埋D初代大蛇..維立C...死神....

抽呢d都唔緊要 屌你 100抽得兩隻6星限
7星一隻都無 你送50石都無咁嬲

佢出返每日抽8石好過

以為山本咁撚佛心
100抽

DKLM
全部野舊到冇得再舊
係最舊

最新個隻係暗印

我一隻細印都冇

我係咪入錯po

叫cybaba搞返個免費50抽咪得囉

我唔貪心，廿抽夠

五星自選好嗎

四星自選都好

乳酪寶寶OvOさんが2件のあなたのツイートをいいねしました

跟蹤你

奶落BOBO真係好得閒

抵錫?

原來你今年中3?

wtf?我都想咁後生

99年唔係中3咩

呢個好笑

喂你有冇9ho新水7星

換隻

廿幾歲仲中3

唔好笑點1001

笑死晒邊個1001

佢

求白虎換武順序

爪最遲，另外兩個自選

杖>棍>爪

咁既日期翻炒呢d

啫係無黃金週活動啦

有無新POOL先 SOSAD

又有新免費勁裝，多謝cy baba

係咪又係果條鍊
見圖好似仲多兩條

唔係，上次係紫色鍊，今次送藍色同綠色兩條

即係上次果條絕左版？

跟之前做法，應該會復刻，上次暗麗人同雙劍都復咗啦

係囉 即係一舊+兩新
回家了

會復刻唔代表今次復喎

官方twitter又跌 得番9.7萬

總之有免費5星裝就係佛

吊打課金裝，佛到

其實幾慘 抽裝pool基本上可以del得

有40 書就真係唔駛再抽

全pool得40書有用

有必五星抽，又有新pool，復活了

新角唔靚不過光好似幾勁

又珠鍊活動 崩又裝修完
大家快回家

復活了，多活動到一日廿四個鐘都唔夠用，火超都未農完又要肝其他野了，超高可玩性，佛心屍歪

邊度有得睇

nga

又出水毒

係咪水毒條女

水毒真真正正上神枱

派石未

想太多了

差廿五場協力暗 有冇人幫手踢暗上級+

撚狗700石

多謝baba

有咩問題，送太多石baba會營運唔到架，深層重做又有鑽，每日登入加每日任務又有鑽，再升兩隻人睇下電子書又夠十抽，佛心屍歪

估下聽日有無1500石送
必得有無人抽

其實啲人好on9 冇石派嗰陣又係度嘈 宜家有石派又嫌少

必得會課

YES

正仆街

吊佢老母

課幾多先 一萬羊?

差唔多7舊水

RICH
可能課3000/5000羊算

課3000羊抽個保底咪算

我都係咁諗 有福袋同必得 超得先買

都冇話課一萬yen

七舊水咪有一萬羊

唔係你問咩

幾舊水都吹到幾個PO

CLS

禾地窮人

相信cybaba，唔課

可憐招搬疊到幾多先係上限
頭先一下萬幾K 好爽咁

招技

重回最初的感動

1111 rip again?

送1500再開埋新章
問你怕未

好佛😭

20抽得彩毛fuck

開始推種族隊

廿抽乜撚都冇

打完主線潛水溫書

不嬲

課一萬羊支持下先

有償必中
中左新水女人

啱啱起身見到有1500石 開心

跟手必中卷中埋火龍 點輸

有兩new 收貨

入驚先

Yes

更正：我新ac 用1111無事 但本身個ac用1111入唔到 應該係睇ac

魔王

應該係1111有時得有時唔得，應該係1111有幾個ser，得某d連到

吊,中維立C

有償又中水舞 我頂你個肺 咁多五星都無唔出new

魔王 手動級難度

未打到 不過呢兩條女幾正

第一次打係咪會贏到 自動瓜左

享受彈珠樂趣

隻水屬會唔會太勁
不過好柒

手動都有啲啲機 要避晒全部技

屌 好型第一次冇skip

劇情其實唔差，像素風特效好足料

係本身嗰個黑化定點

唔識日文 hehe

Cybaba
用心做動畫 用腳做營運

唔想佢執

點解呢隻唔係暗超

魔王=黑化主角

之後肯定有得打

meteor break

拎暗超隊野入去竟然可以auto魔王

有冇得抄

普通4分鐘左右完場

光渾身直接收皮

仲未抽到1U

冇2u gun唔到

新水毒

聽講2u貓頭鷹都ok
我只係驚唔夠血

打錯係冇2m同2u

可以試下換雷yuna

中晒男女水毒 有無咁想我玩毒

想試

衝完主線
係時候返去溫書

好撚勁

幾時結婚

必出中火狼

4* 毒d 技好似仲勁過5* 毒

用呢隊auto 都係狂炒 auto 完全停唔到佢技

佢好正

進完化

水毒就爽

虹係本身滿突左嘅暗叔
不過好彩銀轉虹有新風
隻新光又好有用

一次過中幾隻人權角

明明我都係毒點解無得爽

仲好好j

一隻暗叔都無
仲要中重覆WTF

中咗咩

又係新巴打?

WF又復活

一刮突破得隻酒奶突到
即係另外7隻都滿嘅

屌你新崩壞易撚到一隊雷弓打曬七屬

本身崩都無左難度 改完版70 仲要少兩層
刷得快d 都係好事

以前都叫風真係易炒，家陣cut剩3關，50秒完場

頭先入左兩場鐘仔d 人都係得3x rank

有無隊share

崩=星星關，易就應該讚美cy baba

希望之後有lv8

只要未執就實有

打打下ex又就嚟夠1500石

岩岩拎晒補左10 抽中5* 同4* 火龍

今日好多new

火狼點組隊

用黎做配件

見佢哋之前好多隊都放

逐下單抽抽咗20下先出兩隻
一隻雷拳一隻呢隻，
呢隻水好似無乜用

nga有 精華區

起碼新卡雖然係nigga

水屬開波起機喎

水隊點砌好

抽到再諗

整多個十抽

60抽得保底1隻5星
我屌你老母呀 仆你個街冚家產食撚屎啦

手足

Cy上上下下全部死全家
屌佢老母都嫌臭

平常心

唔講咁多 課多pack先

態度正確

記住換素材呀, 就黎reset

之前個fd話nert完風之後無人玩棄咗game
自己都棄咗，但見到個po仲推緊仲有人玩，依家由頭開始玩會唔會追唔到

仲諗就唔會追到
係你開game果下 先會知道你追唔追到

有課金力乜都追到

無課金力慢慢玩都打得齊野

歡迎回家
冇話追唔到, 只係要時間
反正活動有時都會復刻
日本開始golden week, 好多活動
成堆素材只要玩就會有
崩又改易打左
超級又會跌武器
係返黎嘅好時機

係未得返open vpn用

你肯放時間同心機就追到隨時歡迎回家

用呢個連去加拿大 好方便

出種族武 唔該出返種族分類啦喂好難搵

相信遲早會

禁下鐘仔就輕鬆追返啦

新角勁過舊角
刷到開波就得都唔駛點追

目前為止鬼頭仲未有代替

【攻略】7章 14-2 魔王SS教學 (給沒有光盾的朋友、手操要求)

得舊世代叉電機係要

eg 鬼頭 火巫 光彈呢d

睇到隻驚翻身機會應該係cybaba科水出動畫

隻驚低收入仲點會放咁多budget落去

無光盾打唔贏魔王

#905 我一陣都試下gun

好撚難控

未試唔知

3, 4 星玩玩下就有 5 星無就係無

井就有

老實講，隻game靠課金4星+免費角都可以全通，良心

理論上夠奶下下cut 到技就得但得5 分鐘又無得磨
隻game 升hp d 技真係無乜用

呢樣真唔會有pay to win 嘅情況

自己砌，真無課隊擊殺魔王

手動?

yes尋回最初的感動

6000石係未all in新池就得
光fever隊依家仲有無地位

宜家再細心啲睇 同一把劍同一招技？

一樣有呢條女

光fever依家冇地位

其實都係全清崩壞，做返老本行，反正無人預光fever打協力

官方都畫公仔畫出腸

之後男主應該會強化，招技改成boss咁流星雨

唔怪得你今朝話黑化主角終於明

黑版男女主vs 白版男女主

無暗叔光盾
係咪無人權

fever 都無咩地位 淨係用黎auto 崩壞
但新果隻光好勁

黑女主正好多

光盾非必要 暗叔基本上好多隊都會用到

鳩估最後係老套橋段，光暗合一打黑幕

黑女主冇出面件衫仲爽

恭喜有光盾易好多
auto?

佛心game
要研究下做咩好先

要自己開技

一早拎故事粒炎之絆應該可以用絆槍秒

哭能左

棄驚回鍋可以3 5* 搞到我又想棄了

又少個巨頭

cy肯整返個comeback送石吸引返人流，就復活成功了

其實今次都送左好多 起碼20 抽

算係咁

起碼個主線等咁耐 但係出黎個效果幾好 唔反了

屌你老尾

以為個故事會完晒點知仲未完
唔反了

係 屌

仲落魔界 cls

cy:唔想月尾先出新協力

其實我回鍋入game都6000石
點解唔可以取消ban IP
我有fd因為整多舊vpn煩唔玩

屌 出隻new係咪咁難

6000石？
我記得佢送石都有限時，以前送嗰啲都仲係到咁好？

暗示水毒抬頭了，不過無陰陽師份

仲要全部新卡。。。嬲

btw歡迎回家

光彈雷機械女

雷機械女我今日都抽到 雷fever勁?

1分鐘打完一場崩

求配置

雷弓使sub科學女 雷杖
機械女sub奇術師 雷棍
第三個位唔記得，入d加技能野應該ok，雷書

點解你地會有new

7章ex 唔包魔王

明明有少少期待

一出弱點就秒得

你之前咁多new

幾時多過

水魔女 摩天樓條女又有

你唔諗下我幾多抽

雙5星點跟

好囉

火狼

新一個月，又有大量協力素材

又抽唔到新角 已經唔知升乜好

唔識組同太多武活動冇打

我全部ac都未有絆槍

咁你蝕死，隻game活動免費野勁過課金

唔課金絆槍其實好難

難在唔想升廢角去絆

太多sub角，main角唔多過25個，好難有動力難爆

鳩升舊角 有半把絆劍了

塊晶片 應該夾隻四星雷機 雷光機混隊叉電

但依家崩壞域入fever都係即秒，唔打長期戰，暫時無用住

今次隻魔王咁

已經feel到準備有協力長期戰

協力輪唔到雷光fever隊啦

如果3 隊都fever 唔知打落會唔會有睇頭
雷棍又有得成隊叉

其實如果係全ser協力嘅話就會好好玩 當然如果係公會戰都唔錯

所謂全ser協，其實咪又係單機打然後計總數無意思

起碼俾人感覺有新嘢玩

邊隻係雷弓

應該係5* 雷龍

哦我知邊隻了 我冇

試下先

差好遠喎ching，角同武都未齊

咁呢

打咩關最多紅色水滴

鐘仔協力最有效率，0消耗

單打呢？
崩壞？

整下po頭先

有無雷企鵝，可以改玩彈彈波型

我無統計，但呢種活動應該預你有日日玩，就一定拎得足